{
  "Plugin Description": "遠征資訊查詢 & 成功條件檢查",
  "Expedition Information": "遠征資訊",
  "Reward": "獎勵",
  "Note": "備註",
  "Requirements": "完成條件",
  "Fuel": "燃料",
  "Ammo": "彈藥",
  "Steel": "鋼材",
  "Bauxite": "鋁土",
  "fleet %s": "第 %s 艦隊",
  "Repair Buckets": "高速修復材",
  "Instant Construction": "高速建造材",
  "Development Materials": "開発資材",
  "Furniture Box Small": "家具箱(小)",
  "Furniture Box Medium": "家具箱(中)",
  "Furniture Box Large": "家具箱(大)",
  "Consume Fuel": "消費燃料",
  "Consume Ammo": "消費彈藥",
  "Time": "遠征時間",
  "Flagship Lv.": "旗艦等級 Lv.",
  "Total Lv.": "艦隊等級合計 Lv.",
  "Flagship Type": "旗艦艦種",
  "Number of ships": "總艦數",
  "Minimum of %s ships carrying drum": "裝備缶的艦數 %s 只",
  "number of drum carriers": "裝備的缶個數",
  " or ": " 或 ",
  "Great Success Requirement(s)": "特殊大成功條件",
  "hour(s)": "小时",
  "Fleet %s hasn't reach requirements of %s. Please call back your fleet.": "第 %s 艦隊遠征 %s 不滿足成功條件，請及時召回！",
  "Attention!": "遠征注意！",
  "Preparation": "艦隊準備情況",
  "theoretical expedition revenue (per hour)": "遠征收益理論值 (時均)",
  "Unmet requirements": "以下條件未滿足",
  "Expedition not found": "找不到該遠征",
  "Flagship heavily damaged": "旗艦大破",
  "Fleet not resupplied": "艦隊未補給",
  "Flagship level too low": "旗艦等級太低",
  "Fleet total level too low": "艦隊總等級太低",
  "Incorrect flagship type": "旗艦艦種不符",
  "Not enough ships": "艦船數量不足",
  "Not enough drum carriers": "沒有足夠艦船裝備運輸缶",
  "Not enough drums": "沒有足夠運輸缶",
  "Unmet ship type requirements": "艦隊船種不符",
  "Not enough ASW": "對潛不足",
  "Not enough AA": "對空不足",
  "Not enough LOS": "索敵不足",
  "Not enough firepower": "火力不足",
  "Unknown errors": "其它未知錯誤",
  "Daihatsu Landing Craft Bonus: ": "大發動艇加成：",
  "Infomation for this expedition is not ready.": "暫無該遠征的相關情報",
  "asw": "合計對潛",
  "aa": "合計對空",
  "los": "合計索敵",
  "firepower": "合計火力"
}
